[加拿大] Calgary 巴絲請入

打算過半年回流加拿大. 請問有冇巴絲住/住過 Calgary? 邊個區好住? 諗緊 Panorama Hill, Arbour Lake, Hamptons, Edgemont 想 relax, chill D, 治安好, 唔好太多大陸人

1

2

3

4

5

6

7

住Edmonton 啦

巴打住Edmonton？好唔好住呢？

Calgary真係悶到核爆，除非你好鍾意滑雪。
日日望住條山脈

住過Calgary，悶同凍死左...
Edmonton 好似多野玩啲咁

你講嗰頭全部大支那人區

住新區 叉同後生白人比較上多

Edmonton 唔係仲凍D咩？

有咩新區呢？Evanston?

AB省黎講 其實都可以話係少華人 相對比較凍 啲大陸人住唔慣（如果同温哥華/多倫多比）

以個城黎計 Calgary就大多華人集中係北面 南面會多鬼 治安overall係北面好少少嘅 不過而家AB省經濟唔好 住邊都淆架啦

樓價有冇跌？跌左幾多呢？

普遍跌2-3％ 而啲唔敢包 但都幾肯定普遍下跌

好多人冇工開都搬離左AB省

其中一個大型揾屋網叫Realtor.ca
你可以上去攞個印象 預下啲價位

Realtor.ca

唔該晒巴打 你宜家住Calgary?

係 已經乜柒都停曬 無聊之際見你開post就答下

全世界都停架啦

做咩有大城市唔簡 簡calgary